上次失敗左嘅湄公河水壩聯署，第二版告急，我地需要盡可能圍堵中共。唔好錯過任何機會

今次又失敗就好柒架啦

Push

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

推~三日7萬個聯署，唔係唔得牙...

所有聯署都要做，制裁立法會保安，上次1萬都唔過。
吾系甘牙

Done and push!

俾火我

簽唔到 , click "sign now" 完無反應

已 OK

推

推呀

push

推一推先

done

簽左

Push!!

Done.

ASIOASHAUISH

push!

Push done

香港人，咪撚再衰呀

Pushhhhhh

已簽

簽咗
但其他國家手足有冇份？

覆桌

秦國，越南好似唔知咁？點可能關乎到佢哋自已都冇簽，以佢哋人數應該一早夠先啱數。

up

要上twitter 同佢哋講

pish

內文寫得太hea，推唔到係正常

推啊

多9餘，皇帝唔急太監急

有冇當地國家嘅人聯署？

DONE

真 以佢地人口 有心簽一日都秒殺